廣東人、台灣人，邊一面親d?

一面講粵語，但寫殘體字
一面寫正體字，但講蝗語
大家點睇？

廣東人#good2#
台灣人#bad#

廣東人
台灣人

親你老母

含撚住粒膠啦柒頭

諗咗一陣先知講緊咩

都係唔明

親你老母 佢地關我地撚事？

美國人都會覺得英國人比較親啦
(比起其他歐洲人)

閩粵台人都係有百越人血緣
最唔親係中原炎黃子孫所謂漢人

兩邊都仆街 台灣成堆都唔L用腦嘅 廣東啲廣東話好怪 勁難聽 仲要講下講下變書面語

家陣來香港既蝗蟲, 除左外省人之外, 就係廣東人最多

反而台灣人無乜來香港做蝗蟲
就算台灣人真係移民來香港, 都係投資移民
唔會來香港 拎綜援, 搶公屋

所以自然比較喜歡台灣人

其實台灣人和香港人根本無乜仇恨, 最多大家平時玩LOL, 上討論區互屌
反而廣東人就算真係講廣東話都好, 佢地一樣會來香港 搶資源, 搶奶粉, 做蝗蟲

兩邊都係垃圾